突然對任何事情都冇熱情

有冇人會咁
無啦啦做咩都冇興趣
但又冇咩事發生搞到個人咁 （eg 分手）

咁點做好

過來人

點決定

解決

抖下喇香港人，日日都咁忙會攰架

聽下歌、去下旅行、做啲自己鍾意做嘅事、唔好諗負面嘢

去冇朋友得閒 一條友更加易亂諗
鐘意做既野 都變得唔想做

*去旅行冇朋友得閒

冇撚哂目標,冇撚哂方向,完全唔知自己想點
日日只係頹住同sad住過

我第三個月

抑鬱症狀
利申：過來人

但又唔算唔開心
朝朝睇波睇nba又好激動